\beginsong{Trabajadores}[by={Ministerio Atributos},
                     tono={G}, bpm={80}]
    \transpose{0}
	\beginverse           
		{\nolyrics \[G] \[C] \rep{2}} 
	\endverse
	
	\beginverse
		\[G]Todas las ciudades poblados y aldeas 
		reco\[C]rría Jesús
		Predi\[G]cando el Evangelio enseñando y curando
		prose\[C]guía Jesús \[D]
		Viendo \[Em]las multitudes lleno \[D]de compasión \[G/B]
		lle\[C]nando la tierra de \[D]paz
    \endverse  
    

	\beginchorus
		Todas las ciudades poblados y aldeas
		recorreremos
        Predicando el Evangelio enseñando y curando
        proseguiremos
        Somos tu Iglesia tus trabajadores
        Somos tu pueblo Jesús
	\endchorus
	
\endsong